【抗暴之戰】警武裝升級！速龍本月可用胡椒彈JPX6手槍 醫生：令氣管收窄3分鐘攞命

近距離殺人武器黎啦

Push

邊間瑞士公司

推

內文有寫

睇內文似俾人轉賣 唔關間公司事

似係香港政府搵loophole呃人賣俾佢

啲狗肯定當新玩具玩，主動撩事鬥非玩新嘢

支槍蠱唔蠱惑先

push

幾多焦耳？

全世界應該得香港班黑警最想殘殺自己地方既市民
仲不斷諗方法補裝

無問題，投訴

直接實彈喇 唔使做戲

咁咪港版六四，到時支那死撚得

咁鬼祟要由其他國家偷運軍火入境

三分鐘

你以為 對白左嚟講人仔最香

火力好似好猛，用火藥驅動而唔係氣槍。

清算速狗，除左槍斃，別無他法

3分鐘係敏感人士，但可怕既其實係佢既火力同安全距離，不過就算正常咁用佢可以令人短暫失明45分鐘。

不嬲實彈緊

1.快速互換式彈匣可容納4個高效的刺激物
2.可以像任何JPX一樣單獨或連續發射
3.可選擇集成激光瞄準裝置和其他有價值的附加裝置
4. 無壓降，距離遠，精度高
5. 高發射速度使手槍不易受風雨影響
6. 可配合額外的尿袋(刺激物)，以備不時之需。
7. 有效射程最高達7米
8. 設有小型顯示器, 可顯示剩餘刺激物份量

Piexol是一種從辣椒植物中提取的提取物，是市場上最強的辣椒類刺激物。刺激性作用是由提取物中含有的所謂辣椒素引起的。液體提取物會刺激眼睛、粘膜（鼻子、嘴巴）和呼吸器官。結果：暫時性失明、咳嗽和噁心。約45分鐘後症狀消退。

液體噴射是集中的，一旦釋放，將在幾分之一秒內擊中攻擊者，不留任何反應時間。一旦接觸到Piexol，皮膚、眼睛、呼吸器官以及粘膜就會受到嚴重刺激，使其無法作出協調反應，並確保對手完全暫時失去行動能力。

用火藥咁同實彈有咩分別？

11:30真人測試。

殺

咁間廠唔做保養 批槍玩多2玩又掉得 又可以招標再自己抽水

pin this

睇返#37我post條link,支野唔會射到流血，但係會搞到差唔多個半鐘睇唔到野。

入面條友接近80分鐘開唔到眼

送上大陸山寨

對付呢槍最有效方法就係用4人小組衝埋去捅9死佢!

推到間瑞士廠出黎回應

佢錢落左袋，你又唔係佢d客， 回應什麼

仲賤過64班當地嘅老解
真心依班狗可能納粹，日本皇軍都追唔上
殺自己人係第一任務

唔係實彈囉，金屬彈直接死人都似。

打中左， 唔駛旨意走到

伊朗轉口

有無人知係一定要透過皮膚接觸先有效定係聞下都奶野?
如果要透過皮膚接觸 咁加個擋風罩就擋到了

佢濃度好似好高，分分鍾暈到都有影響，中左就。。。

要有隊友拉走 但好大機會一大批咁掃射

Designed for headshot in 🇨🇭

直接打頭

瑞士正垃圾
同美國間pepper ball 一撚樣

把嘢唔打頭咁可以打邊度

和平抗爭自我感覺良好遊戲笑死
求神拜佛美帝解放到香港啦，靠港式抗爭......
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦
已經ff到來緊會發生既事件：
國安法支那人來到香港見到港女著得咁sexy，同d鄉下妹唔同
捉幾個翻去輪，被發現？哈哈，"懲罰"你翻支那繼續嘆並獲得獎金，換第2個支那人來

聞到

勁過平時pepper spray 成倍

立法會/區議會無人反對？

up

一把幾千蚊 自己買就得 唔使上立法會

pepper ball外國指引係打身

所以話點都要搵個方法開始殺佢地同埋d 假法官

距離出真槍又近一步

Poly已經攞咗ar15出嚟
瞄準埋添，真係爭啲射

無所謂
反正大家都係咁架啦
新玩具又點當你潮吹
AK47坦克車都未撚驚啦
港共黑警只不過係小學雞呢
玩啲底能玩具 台灣一街都有啦
港共黑警鬼鼠走私武器 好樣衰羅
MP5無零件 北約武器無得買
連電槍都俾美國禁賣
用國產啦 仆街仔

呢支槍有哮喘既人中左死硬

華人賤種殺自己人就開心

把嘢純粹將胡椒液體用壓縮氣體射出去
打中唔會好像平時防暴彈咁會痛
美國標準直情唔當槍

仲信投訴制度？
屌你老母

你講得岩，但係如果示威唔係每日持續，咁做只係4命換1命...

躝啦，文盲都對號入座

仲有屋企人一定係第一批

小朋友咪．．．
之前Ｄ黑警都係唔理有咩人亂９咁開

CLS

律政屍都係大仆街 唔好唔記得

所謂海綿彈
其實個底係.32ACP空包彈

黃之鋒亦提供與瑞士領事館的電郵，確認瑞士當局不知道有此交易（Swiss authorities are not aware of any such transaction）。

過到海關先
政府買得呢支畀警方，一定會將佢列入《戰略物資名單》內。

上年荃灣 西灣河都射咗實彈啦 香港六四其實上年已經發生咗

休班嘅時侯，幾勁嘅武器都無用。

500萬可以買到幾千支
把野有OC 當防暴劑報關就得

當年64都要調其他地方啲老解上去殺人
日本皇軍都係殺人地國家啲人
係得香港黑警淨係識殺香港人

Yellow life doesn’t matter

仲有邊個國家嘅政府係需要買武器都偷偷摸摸？
啱啦，同恐怖分子十足十。

唯一應對方法
以後街頭抗爭要必須要避免正面衝突

呢條友過咗一粒鐘先開得返對眼

遼寧號當年都係比假扮香港商人嘅間諜轉賣
原先係俄羅斯賣去澳門做水上賭場

拉走1個幾十公斤重既隊友，仲要一齊安全走到， 要好fit先得

之前連登仔仲吹奏無人賣野俾popo

一掐脖子就翻白眼
一松开手就吹牛逼

一現行動呼號即死狗
一蒙面鳩沖戰狼上身

i cant breath

原來係咁

殺到人咪啱囉，到時全世界唔可以扮睇唔到香港

把野應該會取代實彈槍g17 作為部分速龍嘅佩槍 因為把野得4發 reload 又麻煩 姐係無得似OC foam 咁成日噴

呢啲軍火商人簡直就係屎忽鬼，吸血錢之餘兼做埋獨裁政權嘅白手套

香港班狗真係好撚垃圾
就連64個陣都有北京軍人唔願意屠城搞到中共要調其他地方D人黎
好心反省下點解連藍絲都有38%要你地解散

射中自己友就好笑了

唔會, 假設恐怖份子揸槍, 人質可以聲東擊西, 或前後左右, 或著防彈物料, 所以就算每槍爆頭都係最多死1一3個.

你既重點擺喺即時被射殺上面
我既重點係事後調查+酷刑，如果今日有4個帶刀勇士殺左隻狗仲全身而退，但係聽日、後日、大後日，個個都過番日常生活番工番學，社會暫時回復平靜，咁咪即係比時間恐怖份子做野，送佢地4個去死

即係點？中任何地方都即刻收皮？定防眼有用

又有新玩具

打嘢射液體 痛極有限 問題係接觸到 聞到都賴嘢 ，接觸可以用雨褸防 裏面再包埋保鮮紙 應該就無事 聞既話豬嘴應該防到

我睇片，佢應該係D 液體整到勁實，一槍4連發(4嘖口)，重可以連續咁射，D液體唔會一下用晒。

佢咁高刺激性應該皮膚都即時仆街。

佢好高壓，睇片西瓜都打爆。

咁撚堅 我睇到另一條片見佢射塊紙皮都射唔穿喎。

btw 點勁都無海綿彈橡膠彈咁勁掛

8:00分鐘試唔同物料。

平時胡椒噴霧都喇到仆街 呢支勁一倍仲要咁輕便 速龍一定衝衝衝

但係用傘就擋尻哂佢啦

你睇個條片應該張紙皮無拉緊，震動帶走晒D衝力，好似雨傘擋到像膠彈咁。

睇完 1.5米射中 一定好痛 3米無咁痛 5米已經無料到 7米更加散開哂 佢係越遠越散

一把傘擋尻哂啦 不過無豬嘴既話呢支好撚勁 唔直接中都一定喇到睇唔到野 呼吸困難 咁就走唔甩被咬

純學術討論 佢係類似水劑/油性漆打出去 用z87 3m鏡 工業visor應該頂得住

呢個衝擊力根本會射盲人的

係 起碼唔係一粒彈咁射埋嚟 水/油類似嘅物質

3米內射中眼好大機會盲

好嬲 香港人！ 反抗！

呢d真係要小心

防具
風褸 雨衣 牛奶大炮

以後市民對恐怖份子唔須要再留手，市民都要鐵腕打擊恐怖組織犯罪。

佢今日胡椒槍 聽日taser 後日音波砲，你既防具點升級都會有極限，只會越黎越行動不便